一人一句表達你好Sad既心情既句子

懷內放滿對你的愛 難怪跟誰也再沒法戀愛

so9sad

我揮一揮衣袖 不帶走一片雲彩

哭泣聲絕無意義

我不能只依靠片片回段活下去

唔緊要 無所謂啦

唉 屌~

很多緋聞 可惜和你意願 略有偏差

「唉」

就當共你，有舊情沒有往事

有時，我寧願像金魚只有7秒記憶。

我心情好sad啊

還未曾悟出 錯過也是緣分

努力把傷心變少。笑容變多就好了

你給我聽好 想哭就要笑

軌跡改變角度交錯 寂寞城市又再探戈

淪為行過寵物

沉淪在逆世 愛上這傷勢

算啦 係咁架啦

你的好意 不一定有人領情

希望你以後不會後悔沒選擇我

樓主

變咗歌詞post

btw
怎麼去學識安定 重新適應

好傷心啊呢度日如年